蘋果廣告個bgm係華仔首歌 佢即刻cut左演唱會

有陰毛

你係人 習近平又係人